請各位俾多啲支持醫護

屌柒你地，可唔可以關心下醫護，人地冒咁大風險罷工救港，呢到正係識討論李文亮口罩搶購同埋支那我要言論自由。以上既野有咩好討論？鄰國既野關你地柒事？係咪起碼一人一po 多謝醫護嘅付出？人地真係好大壓力！

感謝醫護

Ps. 工程撚一名，咩都做唔到，如果工會搞罷工瞓身支持

感謝醫護

請各位工會帶頭大罷工

推

支持醫護，感謝罷工救港

支持醫護，為香港人犠牲

佢地付出太多

urge your union to plan strike then
Now or never

唔得,我係都要講到佢哋已經變成Condom , 去符合返連登仔M屬性

喂樓主 7點記得去開會呀

當然，到時見